1989年間，中國共產黨為中國帶來的利多於弊

限時十五分鐘，請同學開始作答